msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: K Forum\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: Fri Apr 15 2016 17:44:21 GMT+0800 (PHT)\n"
"PO-Revision-Date: Thu Apr 21 2016 18:06:14 GMT+0900 (Korea Standard Time)\n"
"Last-Translator: admin <thruthesky@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: Korean\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _:1;gettext:1;dgettext:2;ngettext:1,2;dngettext:2,3;"
"__:1;_e:1;_c:1;_n:1,2;_n_noop:1,2;_nc:1,2;__ngettext:1,2;__ngettext_noop:1,2;"
"_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:1,2,4c;_nx_noop:1,2,3c;_n_js:1,2;_nx_js:1,2,3c;"
"esc_attr__:1;esc_html__:1;esc_attr_e:1;esc_html_e:1;esc_attr_x:1,2c;"
"esc_html_x:1,2c;comments_number_link:2,3;t:1;st:1;trans:1;transChoice:1,2\n"
"X-Generator: Loco - https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Target-Locale: ko_KR"

#: class/forum.php:641
msgid "Download:"
msgstr "다운로드:"

#: template/admin.php:64
msgid "Update a Forum"
msgstr "게시판 업데이트"

#: template/admin.php:81
msgid "Input forum ID in lowercase letters, numbers and hypens. It is a slug."
msgstr "게시판 아이디를 소문자와 숫자 그리고 하이픈으로 입력하십시오. ( 슬러그와 동일 )"

#: template/admin.php:90
msgid "Input forum name. It should be less than four words. It is a category name."
msgstr "게시판 이름을 4 단어 이하로 입력하십시오. ( 카테고리 이름과 동일 )"

#: template/admin.php:116
msgid "Update Forum"
msgstr "게시판 업데이트"

#: template/admin.php:118 /template/admin.php:127
msgid "Create Forum"
msgstr "게시판 생성"

#: template/admin.php:120 /template/forum-commentEdit-basic.php:51
#: template/forum-edit-basic.php:86
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: template/comments-basic.php:41
#, php-format
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr ""

#: template/comments-basic.php:43
msgid "No.:"
msgstr "번호:"

#: template/comments-basic.php:87
msgid "Comment Content"
msgstr "코멘트 내용"

#: template/comments-basic.php:89
msgid "Please input comment"
msgstr "코멘트를 입력하십시오."

#: template/comments-basic.php:96 /template/forum-commentEdit-basic.php:46
#: template/forum-edit-basic.php:81
msgid "Choose File"
msgstr "파일 선택"

#: template/comments-basic.php:100
msgid "Comment Submit"
msgstr "등록"

#: template/comments-basic.php:105
msgid "File upload is in progress. Please wait."
msgstr "파일이 전송중입니다. 기다려 주세요."

#: template/forum-commentEdit-basic.php:12
msgid "Comment Edit"
msgstr "수정"

#: template/forum-commentEdit-basic.php:50 /template/forum-edit-basic.php:85
msgid "POST SUBMIT"
msgstr "글 등록"

#: template/forum-edit-basic.php:46
msgid "Please input title"
msgstr "제목을 입력하십시오."

#: template/forum-list-basic.php:27
msgid "POST NEW"
msgstr "새 글 작성"

#: template/forum-list-basic.php:34
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: template/forum-list-basic.php:35
msgid "글쓴이"
msgstr ""

#: template/forum-list-basic.php:36
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: template/forum-list-basic.php:37
msgid "No. of Views"
msgstr "조회수"

#: template/forum-list-basic.php:37
msgid "Views"
msgstr "조회"

#: template/forum-list-basic.php:80
msgid "PREV"
msgstr "이전"

#: template/forum-list-basic.php:81
msgid "NEXT"
msgstr "다음"

#: template/forum-view-basic.php:37
#, php-format
msgid "By %s"
msgstr ""

#: template/forum-view-basic.php:39
#, php-format
msgid "No. : %s"
msgstr "번호: %s"

#. Name of the plugin
msgid "K Forum"
msgstr "케이포럼"

#. URI of the plugin
msgid "http://it.philgo.com"
msgstr "http://it.philgo.com"

#. Author of the plugin
msgid "JaeHo Song"
msgstr "송재호"

#. Description of the plugin
msgid "This is K Forum."
msgstr "케이포럼입니다."

#. page title. ( web browser title )
#: class/forum.php:48 /class/forum.php:306 /class/forum.php:313 /class/forum.php:
#: 314 /template/admin.php:55
msgid "K-Forum"
msgstr "케이포럼"

#: class/forum.php:49 /template/admin.php:58
msgid "This is K forum."
msgstr "케이포럼입니다."

#: class/forum.php:56
msgid "Welcome"
msgstr "환영"

#: class/forum.php:57
msgid "This is Welcome forum"
msgstr "환영 게시판입니다."

#: class/forum.php:65
msgid "Welcome to K forum."
msgstr "케이 포럼에 오신것을 환영합니다."

#: class/forum.php:66
msgid "This is a test post in welcome K forum."
msgstr "케이 포럼의 임시 글입니다."

#. parent slug id
#: class/forum.php:323 /template/admin.php:130
msgid "Forum List"
msgstr "게시판 리스트"

#: class/forum.php:324
msgid "K-Forum List"
msgstr "케이 포럼 리스트"

#: template/admin.php:66
msgid "Create a Forum"
msgstr "게시판 생성"

#: template/admin.php:78
msgid "Forum ID"
msgstr "게시판 아이디"

#: template/admin.php:80
msgid "Please input forum ID"
msgstr "게시판 아이디를 입력하십시오."

#: template/admin.php:87
msgid "Forum name"
msgstr "게시판 이름"

#: template/admin.php:89
msgid "Please input forum name"
msgstr "게시판 이름을 입력하십시오."

#: template/admin.php:94
msgid "Forum description"
msgstr "게시판 설명"

#: template/admin.php:96
msgid "Input forum description. It should be less than 100 words."
msgstr "게시판 설명을 100 단어 이내로 입력하십시오."

#: template/admin.php:101
msgid "Parent Forum"
msgstr "상위 게시판"

#: template/admin.php:103
msgid "Select Parent Forum"
msgstr "상위 게시판 선택"

#: template/admin.php:111
msgid "You can group or categorize forum by selecting Parent Forum"
msgstr "상위 포럼을 선택하여 게시판 카테고리를 만들 수 있습니다."

#: template/forum-list-basic.php:24
#, php-format
msgid "Page: %1$d / No. of Post: %2$d"
msgstr "페이지: %1$d / 총 글 수: %2$d"
